\documentclass[landscape]{edtkdoc}%
\geometry{hmargin=1cm,vmargin={1cm,1cm},includefoot}%
\newcounter{myListSize}%

\begin{document}%
	\cfoot{Page \thesubpage}%

	\newcommand{\ENDLN}{%
		\mptabrowlined{\NUMCCOx & \GRPASSx & \CODERAx & \CODPART & \DATECHx & \DATEOOH & \DATEOAA & \DATENCx & \DATEOAO & \MODREG & \NUMCINx & \ADH & \numprint{\SOLDExx} \texteuro}%
	}%


	\newcommand{\beforeTab}{%
		{%
			\small%
			\centerline{\bf{LISTE DES ADHÉRENTS NON SOLDÉS}}%
			\edTitCorp\flushright{\today}\\%
			\bigskip%
		}%
	}%


	\newcommand{\enteteTab}{%
		\hline%
		Numéro de contrat collectif & Numéro de groupe & entité de rattachement & Code part & Date de début d'échéance & Date de fin d'échéance & Mode de sélection date d'encaissement & Date de début d'encaissement & Date de fin d'encaissement & Mode Regl. & N°contrat ind. & Nom - Prénom & Solde individuel\\%
		\hline%
	}%


	\newcommand{\ENDPG}{%
		\setcounter{subpage}{1}%
		\small%
		\beforeTab%
		\setlength{\tabcolsep}{2pt}
		\begin{mptabular}{| C{60pt} | C{40pt} | C{30pt} | C{50pt} | C{50pt} | C{50pt} | C{45pt} | C{60pt} | C{60pt} | C{20pt} | C{50pt} | L{150pt} | R{80pt} |}{25}{\enteteTab}{}{\beforeTab}%
			\enteteTab%
			\tableau%
			\\\hline%
			\mc{11}{c|}{ } & \bf{Montant total général} & \bf{\numprint{\totalMont} \texteuro}\\%
			\cline{12-13}%
		\end{mptabular}%

		\newpage%
	}

	\input{LAS-EC025.txt}%
\end{document}
